新SARS可能係一次人造生化危機去解決政治問題！

（純ff)

既然有一般手法已經解決唔到政治問題
唯有用旁門左道
假設全香港人一半人口中sars
只有中共有疫苗
咁你地中左都唯有求中共比解藥
所有人又要感謝黨

用黎殺香港人換血就真

舊沙士都似係啦

Pish